港共發動人民鬥人民，廢老開始傳緊以下信息！

《 🚨全民齊心，通緝暴徒🚨 》

昨晚犯民議員指揮侵略立法會大樓，用手機📱「連登」及私聊群組引領暴徒，截電線電纜故障，偷取資料💾電腦💻。

在立法會大樓內，負責協助暴徒的犯民議員包括：張超雄、陳志全、林卓廷、尹兆堅、楊岳橋，葉建源、梁繼昌、莫乃光、許智峰、鄺俊宇。

他們有戰略地工作，透過網路號召暴徒作出以下刑事罪行，包括：盜竊、刑事破壞、強闖入立法會、非法毆鬥、襲擊警務人員、非法集會。

暴徒中也混入大量刑事情報科臥底UC，進行全方位情報蒐集任務，現場已經掌握數十位暴徒的個人資料及住址，相信好快會進行拘捕及檢控工作。

為使香港🇭🇰繼續努力💪🏻成為全球最安全的城市，每位市民也應該盡一分力量，協助香港警察👮‍♀。

凡是發覺身邊有任何👥🗣可疑人士，曾經參與昨天的在立法會大樓的「暴動」🛢🔦
📱📞請即致電警方。

2019.7.2 發出全城護港「追捕令」🚔🚔

警察熱線 ☎ 25277177
有組織罪案及三合會熱線
☎ 2527 7887或致電☎ 999

push

cls
將提出問題嘅人解決而唔係解決問題

只係反送中被人標籤到黑社會恐怖組織派Uc做乜春

做好市民超合作舉報任何懷疑個案

同蚛蟈接軌

痴線，同文革冇分別

一定要推

推

推！

散播搖言係犯法既

大家請將 30/6 果班廢佬資料，發俾警方查證下！

算唔算認咗有警犬混入示威者當中，搞破壞？

掌握到幾十個人的資料，仲要人幫？

我懷疑 Mable 娘 係暴徒，舉報

大家做返D 廢老通緝圖，散出去。

直頭係克警帶頭充，入面D克警撤離，裏應外合。

通緝林鄭月娥
鼓吹暴動

交佢哋資料俾警方

得，總之係藍屍就話佢有衝立法會

例牌小菜

今朝有個巴打話搭巴士睇尋晚片。隔離廢老睇佢。一啤佢就扮瞓

大家公眾場所要小心。班犬要交人頭籌夠數交差唔奇

屌係高登 唔係連登

不得不講人地抹黑造謠嘅手段真係勁，目標明確，真假混埋一齊，煽動，假提醒真指使

圖

舉報6月30日班暴徒會點

要番工不了

笑撚死
原來CIA係廢青
咁d廢老一定唔撚係廢老啦

至少會上門拍下門！

舉報D廢老就岩

開始要批鬥同舉報了

大家要努力警民合作，愛國愛港！

文宣要做野，講下啲差佬棄守幾垃圾

乜撚野呀屌你老母

舉報目標:
30/6廢老
警犬
警犬家屬

瘋狂舉報撐警日嘅廢老

2019年喇，仲玩呢套

廢佬 50 年都唔會有進步！

2019年啦，仲玩批鬥

寫呢段野嘅人豬狗不如
想父母鬥仔女

慳啲啦 班廢老一路屌個仔一路旨意佢養老送終架

求長輩圖

我琴晚睇live見到個身影好熟
好似唯唯

有個似B哥

唔好老屈連登啦
全宇宙都知連登仔愛國愛港

齊心合力，幫手將凡係send依段信息嘅人打返入面講嘅電話，等佢地send得咁開心啊啦

借力打力，撐警630打人，掟嘢嗰啲廢老係外國勢力、係「鬼」，辱我中華文明之師，一併舉報！

改咗佢

上次比人起左出黎好多狗名同電話果條 list 可以大派用場

報個班廢老

更正版

《 🚨全民齊心，通緝暴徒🚨 》

昨晚送中議員指揮侵略立法會大樓，用手機📱「鄉土」及私聊群組引領暴徒，截電線電纜故障，偷取資料💾電腦💻。

在立法會大樓內，負責協助暴徒的送中議員包括：麥X娟，何X堯，梁X芬，陳X波。

他們有戰略地工作，透過網路號召暴徒作出以下刑事罪行，包括：盜竊、刑事破壞、強闖入立法會、非法毆鬥、襲擊警務人員、非法集會。

暴徒中也混入大量刑事情報科臥底UC，進行全方位情報蒐集任務，現場已經掌握數十位暴徒的個人資料及住址，相信好快會進行拘捕及檢控工作。

為使香港🇭🇰繼續努力💪🏻成為全球最安全的城市，每位市民也應該盡一分力量，協助香港警察👮‍♀。

凡是發覺身邊有任何👥🗣可疑人士，曾經參與昨天的在立法會大樓的「暴動」🛢🔦
📱📞請即致電警方。

2019.7.2 發出全城護港「追捕令」🚔🚔

警察熱線 ☎ 25277177
有組織罪案及三合會熱線
☎ 2527 7887或致電☎ 999

想玩東德現代版
想你地冇人可以信
因為每個人都可能係線人
唉，2019年喇
仲想走返回頭路，玩返極權統治
真係有核彈就大撚曬咩
蘇聯夠有核彈啦

我可唔可以用條熱線報撐警班廢老

班廢老終於可以重拾年輕 玩返捉鬼批鬥 文革式玩法 果然係人型畜牲

暴徒中也混入大量刑事情報科臥底UC

有理由相信當晩有份衝嘅全部都係臥底

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

[文宣] 咪撚再去藍絲fb, 一齊黎FaiLouChallenge!!!!!!!

鳩報警啦緊係

真心，唔好再回應班廢老喇好冇呀？

中共由古至今既必勝戰術係咩？
內鬥

所謂傷人一千自損八百，
你回應佢之時，你虛耗緊自己呀老細！

輿論戰重要，但輿論戰並非同班廢老玩口水戰！
成日話連登係回音洞效應，
班廢老團入面何嘗又唔係？
我地係要文宣自己俾大眾既訊息，
唔撚係要感化班廢老

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

今次佢不斷鬧示威者暴力，就係想班三姑六婆一齊鬧埋一份，造成世代之爭，呢個就係拉籠一派打一派

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同五毛嘅分化計

蟲泰上埋tvb都冇被點名
熱狗係咪咁冇存在感

文宣要加快速度做野了！

共狗 互相批鬥的玩法

嗰班人真係無腦 人云亦云 毫無思考

同求！

諗起都興奮

d廢老根本就係以前文革既後代

一齊舉報!

改咗個電話做黃屍領袖

對黑社會唔見咁宣傳 ，笑死， 人治社會。

支持向廢老宣揚毛語錄， 爹親娘親不及毛主席親， 再黎個共產主義， 平分家庭財產

我就係想揾哩個list

當年既紅衛兵依家應該差唔多廢老年紀

[突發］ 《香港己亥宣言》法文版正式出爐

不如想想點破解好過 例如同樣招數搞鳩大陸?

大陸搞唔到的，民智未開

大家，舉報廢老家人

警犬全家

之前咪有間諜入咗藍絲group嘅

下 我好信我前後左右都係鬼

到今日仲咁易俾人煽動得既
做到朋友都係炸彈黎

改名再fw

反咬一口 話係條廢老比錢 😂😂😂

打去舉報撐警暴徒

係咪警方有內鬼，
無理由有外國勢力都撤。
邊個高層發出撤退指示，
宜係要check一check佢。
疑似內鬼

藍絲上

見到有咩伯父講起就懷疑然後報警

成日嗌殺無赦嗰個同佢個性病契仔

啲藍絲個個都身歷其境咁，又話現場啲人係暴徒，係咪都可以合理懷疑佢地係現場？

630 果班？

傻架，有無聽過父為子隱。

義士們唔好周圍同人講自己有衝

有冇人有藍絲/警犬電話
打過去舉報下

我只係知紅衛兵會先隊老豆老母去死

好彩有back

文宣：文革來了

邊個係警察內鬼，
快d出黎認左佢

尋日睇新聞咁順利就佔領到都覺得唔正常

2019年 無間道正式開拍

Push

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

文宣既戰爭開始！

先下手為強

咁就要

文化大革命

我係咪要報警拉我老豆老母
我做得出，先下手為強

屌，文革咩

屌佢個老母閪

舉報晒班廢老囉

今日食lunch聽到隔離台幾個男人食飯, 應該係同事關係
一個五六十歲問個三十幾歲: 琴日有無去衝立法會
三十幾男人: 有去行, 立法會就無去
五六十歲: 算你啦, 如果你有去, 我要報警拉你喇

各位, 如果你發過夢, 千萬小心公眾場所、公司、甚至親戚group言論, 共產黨想喺香港發動文革, 只不過今次係鬥後生仔